有冇人一樣好掛住一個人？

想搵 但你知道人地根本唔在乎你
唔想再沉船 唔想連最後既尊嚴都冇埋
心好痛好痛

樓主 我都係 岩岩撞番個ex 分左手一年 岩岩見到 成年忍忍埋埋 每日都掛住佢 終於忍唔到去左廁所流左兩滴馬尿

醒下啦 佢地唔會為你傷心嫁😖

好掛住你

愛情面前
尊嚴是個屁

add oil 我都係 要時間沖淡

無錯 , 就算幾掛住都無用
自己起人地心入面跟本一d位置都無
所以要每日提住自己忘記佢

好想揾返佢

想就搵啦
最多味死

+1

過左年幾了，晚晚掛住掛到尋日都喊醒
好辛苦

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

+1
明知係佢心目中係nothing

最怕係生不如死

被分手左2年都仲係幾掛著佢
有時都唔係分得清咩叫掛著定自己太寂莫
只係有時佢會係你既心中 有咩同佢有關都會諗起佢
但我相信樓主只要有段新既戀情自然會免疫
互勉

有 日日都喊 唔知可以點 有試過識下新人 但呃唔到自己個心 但又寂莫 有冇人明

唔知佢依家做緊啲咩呢

好掛住你呀 Ching

我反而個人好空 冇一個我愛嘅人住係心裏 感覺好奇怪

即使有新戀情都會有諗起佢既時候 咁先折磨

一樣，我試過忍唔住搵
不過佢明知我點諗，都對我愛理不理
之後我唔敢再搵，覺得自己已經好冇尊嚴

你地有冇積極搵下一個？

成日掛住又想搵佢，但一早講到明唔中意我
仲好想去送死，理性知道係無得勉強..

一直覺得佢性格好cute，又搞笑，
可惜佢只中意高大靚仔

仲係上次果件A0毒撚?